點解夜媽媽包住個頭就一定係gay

一直都諗唔明

哦
原來係gay嘅，咁我返屋企啦啵

佢想玩死我地,你睇唔到咩

姐係串我咁話嚕喎

因為包住個頭個樣似印度人,印度人鍾意食咖哩,咖哩係辣嘅,食得辣嘢多要飲水,水飲得多要去廁所,公廁通所係基佬聚腳地
所以包住個頭->基佬

哦 唔通遲到果個贏呀

愈夜愈有gay

我要買gtr佬

FC鬥FC鬥FC鬥鬥鬥鬥鬥

打人？